回憶系列］ 細個有冇人打過去每六秒一蚊既特別服務

果陣完左比屋企人打左獲金